夾 Netflix

有冇人有興趣夾 Netflix
$279 一年, 可長夾
有意 tg, 2個位

netflix 都要夾

已滿 thx

搵我，tg: hugo1991